\begin{titlepage}
\begin{center}
\large МІНІСТЕРСТВО ОСВІТИ І НАУКИ УКРАЇНИ\\
\vspace{0.5cm}
НАЦІОНАЛЬНИЙ ТЕХНІЧНИЙ УНІВЕРСИТЕТ\\
\vspace{0.25cm}
``Харківський політехнічний інститут''
\end{center}
\vspace{0.5cm}
\begin{center}
Катедра комп’ютерної математики і аналізу даних
\end{center}
\vspace{1.5cm}
\begin{center}
{\Huge Пояснювальна записка до проєктної роботи}\\
\vspace{0.5cm}
Оптимальний розподіл потужностей між вежами мобільного зв'язку\\
\vspace{1cm}
\end{center}
\textbf{Виконали:}\\
ст. гр. КН-120а \hfill Є.Ю. Ковальчук\\
ст. гр. КН-120а \hfill Н.Г. Лебединцев\\
ст. гр. КН-120а \hfill О.С. Малєєв\\
ст. гр. КН-120а \hfill І.С. Марценюк\\
ст. гр. КН-120а \hfill Д.В. Матвейшин\\
ст. гр. КН-120а \hfill М.О. Нетіпа\\
ст. гр. КН-120а \hfill Р.Б. Питляр\\
%\vspace{8.5cm}
\textbf{Консультанти:}\\
проф. кат. КМАД \hfill С.П. Іглін\\ 
проф. кат. КМАД \hfill О.А. Галуза\\ 

\vfill

\begin{center}
  НТУ ``ХПІ''\\
  Харків --- 2022
\end{center}
\end{titlepage}
\setcounter{page}{2}
